[文宣] 推上國際元朗黑&警合作向各國領使館小心國民在港人身安全(無差別打人)

[文宣] 推上國際, 元朗黑&警合作無差別打人, 向各國領使館小心國民在港人身安全